
                      Me encanto! Peli divertida, dulce, carinosa, simpática, actual, inteligente que trata de la soledad y de dos solteros buscando pareja. Y te ríes mucho. Es lenta pero formas parte de la vida de los actores y puede que te identifique... Ideal para un domingo de frío y lluvia. Hay que verla!!!
        
            